英國Life Science科一問

有冇巴打讀緊Human Physiology/ Anatomy and human biology 呢啲科? 知唔知有冇得讀返Physiotherapy
同埋點睇Biological and Medical science 呢科